屌你咩，仲幫襯藍店

頭先行過吉野家，仲好多人食野

香港人生性呀，啲手足個個都出心出力，唔好再踩佢地一腳呀

嗰日聽到有個老母問細路想食咩
個細路話想食茶木

睇到都好心酸，

醒喇港豬

茶木藍唔藍都唔食

咁個老母都唔細啦

Kiwi search / kiwi basement

係藍店

Ig: recruitersmemes

藍到仆街

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :